夜晚訓唔著係到諗

人個樣會變老有一半因爲地心吸力，點解我地唔一出細就學埋用手行路，用手行一陣驚腦充血又用返腳

你都癡撚線

你都係乖乖地返床訓啦

g 持樓主唔訓諗多啲

當全世界都會咁做就唔痴線

一直都係床。其實可以順着過勢去瞓覺，但我怕第朝唔記得左諗過呢樣野

唔好介意我講多次
你真係癡撚線

唔洗驚，你開左post等於save低左